[開定先]英超三弟恥笑區！！

三哥先岩

痢狗又輸波

譚仔3哥>譚仔
代表d咩

主要想睇連加特派膠

收到風山狗會入波了

呢個topic無論今晚賽果點都用得著

我已經用天眼通看到今晚的賽果了
結果係優勝劣敗

豬腦撐邊隊

打得好果隊

抵阿狗排第六

屌你呀lily 串夠未

串阿 不關車事

咁你隨便串

25

我地沙拿會反cup

yes

阿狗又陰d陰d反利

sorry利迷手足
本身想串曼狗的

無fd 子做